\section{Постановка задачи}

Во множестве точек на плоскости найти пару точек с максимальным расстоянием между ними.

\section{Алгоритм решения задачи}

1.Создаем класс точки и прямой. В классе точки создаем метод Distanse, который используя теорему Пифагора считает расстояние между точками.
2.В классе main с помощью двух циклов for перебираем все пары точек, максимальное расстояние записывается.
3.Соеднияем точки между которыми максимальное расстояние прямой для наглядности. 

\subsection{Базовые структуры данных}

\subsection{Исходные данные}

Множество точек на плоскости.
То есть:
1.Количество точек
2.Их координаты


\subsection{Выходные данные}

Максимальное расстояние между точками.

\section{Листинг программы}

{
for (int i = 0; i < points.size(); i++) {
for (int j = i + 1; j < points.size(); j++) {							//просчитываем всевозможные вариации с точками
double d = Point.Distanse(points.get(i), points.get(j));
if (max < d) {
max = d;																//если нашли больше, то новый max
Max1 = i;
Max2 = j;
}
}
}
//System.out.println(max);												//вывод max
	
com.bot.Line l = new com.bot.Line(points.get(Max1), points.get(Max2));  //создаем прямую, которая будет соединять точки 
lines.add(l);
l.setBounds(Max1, Max2, frame.getWidth(), frame.getHeight());
pointpane.add(l);
pointpane.revalidate();
pointpane.repaint();
answerL.setText("Ответ: " + max);										//выводим ответ на панель
	
\section{Пример работы программы}
	
	Исходные данные:										Выходные данные:
	3 1 1 4 1 1 5   										5
	3 3 2 3 3 0 2   										3 

\section{Анализ правильности решения}

Теорема Пифагора позволяет легко посчитать расстояние. А сравнение расстояний позволяет легко найти наибольшее.  
	